覺唔覺派口罩比廢老既團體都好偽善

呢排勁多團體彈出黎派口罩比長者驚佢地冇得用2蚊搭車
扮哂做善事咁
好心班廢老識諗嘅就留係屋企咪哂口罩啦
要派都派比班要返工既人先啦

派比佢地日日落街飲茶行街, 同返工既人逼車

98蚊賣俾手足先正氣

佢哋啲口罩存貨隨時多過你

-----------------------------------------------------------------------------
[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

3月18號再審, 要18號前籌到呀

幫手copy 上面段野一齊spread出去啦

跟本依家長者 樣樣有 樣樣齊
贏晒後生
最識扮窮